（新手）關於firstrade期權想問

我見firstrade做spread最低資產要10000美元
但係我想做debit spread 咁又差少少先到10000
咁如果我獨立地開完張long 再即刻開張short 依個方法又可唔可行呢
同埋short嘅期權金 係咪到期日先會俾而唔會即時入
感謝各位指教

spread 都唔得 short 更加唔得啦

佢個account有分幾隻 一隻係冇最低資產限制一隻係最少要10,000美金 以佢所寫前者都可以做short